MottMac & Meinhardt 係咪唔請 MEP intern 架 ???

定係已經 dead 左

一定會請啦, 但4月尾應該dead左啦,
MottMac上佢job portal 睇下, meinhardt照sd cv去搏下啦~